Q: 日本の首都はどこですか？
A: 東京
- 大阪
- 京都
- 東京
- 名古屋

Q: 次のうち、哺乳類ではないのはどれ？
A: ペンギン
- クジラ
- コウモリ
- ペンギン
- ゾウ

Q: 1年の季節を表すものはどれ？
A: 冬
- 月曜日
- 冬
- 朝
- 夕方

Q: 次のうち、惑星ではないのはどれ？
A: 月
- 火星
- 木星
- 月
- 土星

Q: 人間の体にない部位はどれ？
A: 尾
- 腕
- 尾
- 脚
- 頭

Q: 次のうち、楽器ではないのはどれ？
A: 傘
- ピアノ
- バイオリン
- 傘
- ドラム

Q: 虹の色に含まれないのはどれ？
A: 茶色
- 赤
- 青
- 緑
- 茶色

Q: 次のうち、哺乳類はどれ？
A: イルカ
- カエル
- イルカ
- ワニ
- サメ

Q: 日本の国花は何？
A: 桜
- チューリップ
- バラ
- 桜
- ひまわり

Q: 次のうち、果物ではないのはどれ？
A: じゃがいも
- りんご
- バナナ
- じゃがいも
- オレンジ