Q: 地球から最も近い天体は？
A: 月
- 太陽
- 火星
- 月
- 金星

Q: 次のうち、昆虫ではないのはどれ？
A: クモ
- チョウ
- クモ
- カブトムシ
- アリ

Q: 人間の体で最大の臓器は？
A: 皮膚
- 心臓
- 肺
- 脳
- 皮膚

Q: 次のうち、アルファベットではない文字はどれ？
A: あ
- A
- B
- C
- あ

Q: 水の化学式はどれ？
A: H2O
- CO2
- H2O
- O2
- NaCl

Q: 次のうち、鳥類ではないのはどれ？
A: コウモリ
- ニワトリ
- ペンギン
- コウモリ
- ハト

Q: 日本の通貨単位は？
A: 円
- ドル
- ユーロ
- 円
- ポンド

Q: 次のうち、スポーツではないのはどれ？
A: 料理
- サッカー
- 野球
- テニス
- 料理

Q: 人間の体で最も大きな筋肉はどこ？
A: 大腿筋
- 上腕二頭筋
- 大腿筋
- 腹筋
- 胸筋

Q: 次のうち、金属ではないのはどれ？
A: プラスチック
- 鉄
- 銅
- アルミニウム
- プラスチック